1.  创建IP核  由于我们使用的是第三方提供的IP核，所以要将repo文件夹复制到我们的工程目录下，随后在左边的IP目录里面右键点击Add Repository，选中repo文件并导入IP核，双击导入的RGB的IP核，可以对IP核进行设置。
2.  使用时钟  在这里我们使用官方提供的Clocking Wizard，将输入频率设为50MHz，通过输入的50MHz进行倍频分频来得到我们想要的频率。
3.  创建color_bar.v文件
4.  创建top.v文件
5.  创建名为hdmi_output_test的约束
6.  进行综合实现，生成比特流文件，打开硬件管理器,对程序进行烧入